立法會選舉公眾諮詢四月七到期！

我想講政府已經偷偷地進行咗諮詢啦！

大家再唔做嘢，到時政府又做票呀！

有冇人可以幫手推呀！

自推

P牌推唔到

有冇人呀

幫手呀

推

完全冇人知咁既

到時佢可以唔比你哋去睇點票

冇人呀

唔該有冇人呀

正經野呀

推到有人見到

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

push

雙普選

幫推推！我地應該點做

Push

有冇人可以幫手填呀

四月七號到期

手足求下你哋幫下手

應公共衞生考慮，為盡量減低疫情因公眾聚集而在社區擴散的風險，選管會將不會就建議指引舉行公眾諮詢大會。市民可於四月七日或之前，將書面意見寄交灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處，亦可透過傳真（2511 1682）或電郵（eacenq@eac.hk）遞交。逾期遞交的意見將不獲考慮。

仲要郵寄

手推

推到好累呀

？

Pish

推到有人睇

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

幫手推一推比人知

要無老人打尖隊，最緊要開多啲票站，大家係信入面提議埋乜野地方可以做票站，咁樣意見就唔會重覆，畀班友仔當係同一份意見

推，大家幫幫手麻煩

推上熱門

幫手推

推啊

仲有一個星期咋

推下

up

填左未

推 推

屌你得返兩日，比埋果email你

eacenq@eac.hk

致選舉委員會主任

鑒於你諮詢更改選舉方法，以供長者、殘疾人士及孕婦可以免於排隊及監票人數規定，我提出意見反對以上方案。

基於公平原則底下，所有人必須以先到先得的方式在投票站內排隊，對於站立等候過程太久的問題應該加設座椅，已解決這個問題。而不是奪取其他人投票的次序而去解決。

關於監票人數規定，你基於安全原則減少監票人數。我建議你容許更多的傳媒進入採訪監票過程，及在投票站外加設電視以供市民監察過程。

最後我希望你可以收回這個議案。

市民